全世界都叫香港人自己爭取獨立

只有中國人同中國香港人先會反對

美國派2隻航母去維港。咁咪有得傾。

一隻已經夠，另一隻去台灣

問下幾錢租

香港人：please liberate hk
鬼佬：liberate yourself first

真係圍堵支那洗鬼租，兜一兜過黎仲可以上岸屌賓賓